乃木坂46討論區#306: 高山一実お誕生日おめでとう！

乃Po呼籲:

「 実は…高山病でした。 」

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一至四期生在內，團體目前共有43名成員，而隊長為秋元真夏。其與2015年8月21日成立的櫸坂46、以及2019年2月11日自櫸坂46獨立的日向坂46，構成大型偶像組合系列「坂道系列」。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團名取自坐落東京都赤坂地區乃木坂的「SME乃木坂大樓」，該建築為所屬唱片公司日本索尼音樂的前辦公大樓之一。根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 24thシングル
「夜明けまで強がらなくてもいい」
發售中

桜井玲香2nd写真集『視線』
發售中

衛藤美彩フォトブック『Decision』
發售中

山下美月1st写真集『忘れられない人』
發售中

与田祐希 2nd写真集『無口な時間』
3月10日発売

堀未央奈2nd写真集『タイトル未定』
2020年発売

乃木坂46成員列表 (最新)

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本或中國參加握手會、演唱會、見面會，但不要幻想會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？

（客觀分析）形勢大好

amazing

留名

新人留名

小妹留名

北野日奈子老公留名順祝高山一美生日快樂

隔離po見到

雲高爾條女咁肥既

禾7嘅好姊妹高山一美生日快樂！（上次禾7帶埋高山嚟香港搵我，大家玩得好開心！）

留名去唔到8週

你平時都飛唔少啦

小妹最近入坑
新人留名

高山生日快樂

男人老狗叫小妹

柴寶留名
高山生日快樂

cls

岩岩先有睇呀 笑撚左 原片DEL埋

禾珍小妹

新人留名

第一次睇到同步巧合mv先識呢隊野

禾係睇到支援武漢大合唱先認識呢隊野的

放高山女飯相扮小妹

想認識桃子

帶左馬蹄露返屋企未

又jer人

巴打你係咪一年出一次po

七瀨最好朋友嘅係邊幾位mb?

高大型棍黑石小妹！

如果真係絲，不如嘔返本山下寫真出嚟大家再抽過吖，啲咁賣肉嘅嘢唔啱絲打睇㗎！

新飯留名

佢嗰本都冇肉睇

啲評論都好好笑：

帶咗依個妹仔返屋企 幾可愛
另外嗰個稀有貨物交返俾你

而家仲成日有出嚟班西瓜組囉，卡琳呀，優里呀

唔好咁啦，美月已經好用力「谷」銷量㗎喇

淨係回覆唔開新post唔得嘅。。。

禾白本passport都好多女飯買

ic 希望七仔多啲同卡琳嚟香港玩啦

btw 原來上面七仔全身都貴嘢

牙珠做C嗰陣令外2個先岩岩戒奶

你講個啲係咪有棍絲

版聚見啦黑石絲，我記得呢度有人講到，到時如果發現邊個巴扮絲，版聚嗰晚就同佢拆棍等佢變真絲！

高山一実生日快樂

好似之前係乃po見過雲高爾
點解會去咗48po

好期待揭布之日……

想問有冇人知三叔機錯手Del左啲相
搵唔搵得翻
成個file錯手刪左

佢飛左點去

我沒有好友.jpg

應該有垃圾桶

小妹新飯，第一次入乃po留言，請問有咩要注意？

新飯Lm

絲打幾靚女

之前唔記得睇邊個節目有講過禾白好多女飯
之前我去揸手都見唔少

仲幾多J

佢不嬲三姓家奴

有J已經夠驚啦仲要多J?

say 個 hi 先。飛鳥推？新飯循例問句做咗乃團體檢未？

打錯字啫

邊位
唔識

可唔可以搵次唔打錯字

Who .gif

新飯番名

Sor

去垃圾筒揾

LM

睇嚟各位都好清純

連Yoda都裸跑

棄咗珠美

在心中

邊個嚟

禾聖禾白

對唔住大佬，我錯

禾小薯嚟邊到大佬
btw真心唔識

點解我部三叔冇垃圾桶嘅

好女仔嚟

你食開鬼妹緊係唔識

屌 桃乃木呀

一係扮清純，一係本身有女唔使睇佢

Products, having “Recycle Bin” FunctionBefore done following instruction, Check that the function is on your camera setting.

• How to check the camera setting for “Recycle Bin”

1. Turn on your camera.

2. Press the “Menu” Button.

3. Go to the “Settings” then check the Recycle Bin’ status.

• How to restore deleted images

1. Turn on your camera.

2. Press the “Menu” Button.

3. Go to the “Recycle Bin”, then select “Recycle Folder”.

設定--->進階----->垃圾筒

lm

面盲同平時唔記名

唔睇Av唔識牙

3 gay

真 睇乃夠啦使咩睇av

唔6 邊位？

禾從來只係睇佢食嘢

著3好睇過唔著

呻吟留名

你侮辱緊佢個職業

我係咪入錯台

對唔住各位，係我spin開咗，大家討論返乃啦

禾桃

生日快樂amazing

禾老婆

愛桃力

かずみん

曽於市PR禾土飛飛.gif

有冇手腳g呢張gif出自邊集nogiroom?

s5e2
日奈子都幾多信收

感謝手腳們

thanks，琴子講錯嘢嗰段真係老尷到一個點

工廁中問但變咗你講多謝

我未睇過呢集，全靠你介紹先補番嘛！

咦，你唔係以為我係佢分身吖嗎？

同禾喜一齊訓覺

工事中遠近馳名 僅此一家

第三個分身

分身狗帶風向

乃團唯一推珠美嘅人都無埋

條友外國巨嚟

我補上禾珠

バナナマンが運転する車にゲストを乗せ、その人の行きたい3カ所を巡るドライブ&トークバラエティ!!今回のゲストは乃木坂46を卒業間近の白石麻衣。番組で共演すること約9年…“公式お兄ちゃん"バナナマンに感謝を伝える!
▽一軒目は、白石行きつけの土鍋ごはん専門店。看板のない隠れ家で絶品料理&5種類の白米を堪能。
▽事前にバナナマンへのプレゼントを用意してきた白石。自らお店に足を運び、選んだプレゼントとは?▽乃木坂46ゆかりの乃木神社に寄り道!3人が絵馬に書いた願い事とは!?
▽最近、麻雀にハマっているという白石が、人生初の雀荘へ!お客さんの半数近くが女性だというオシャレな雀荘には、白石が「大好き」だと言うスペシャルゲストが!?
▽車内では、乃木坂46の卒業・今後についてぶっちゃけトーク。さらになぜかドリカム&ケツメイシを熱唱!?

豬尾係Twitter唱緊你走數

link

呢到全部有棍絲，你po上嚟搵鬼着咩

睇錯送出佢哋著過嘅衫

是但搵個男人或者肥婆着完有陣味之後話係佢地着都得啦

點同 idol香噴噴架

點解有人po 咗七仔套寫真上音樂台

噴香水咪得

原來禾七有波

圖片支援

政府強烈譴責暴力示威者

唯一愛珠力對反珠暴徒懷疑本人愛珠能力表示強烈譴責
對網上一切未fc辱言論表示遺憾

政府表示，香港是法治社會，暴力行為向來不為社會所接受。使用暴力的示威者必須立即停止有關行為，警方會採取適當執法行動保障社會秩序和市民安全。

你珠畢業喇

我支持櫻花 唔關我事

桃子整咗呢個鍋同老白吃

好似幾惹味

好似啲老人餐 好清淡

2/15放送「激レアさんを連れてきた。」に乃木坂46白石麻衣が客員研究員として出演

個個人成日share寫真的

#白石麻衣 番組出演まとめ

2月9日18:30~
「せっかくグルメ」
9日21:00~
「行列 ~ 」
10日19:00~
「ゴールデンヒット」
11日24:15 ~
「ドライブスリー」
13日22:00 ~
「櫻井・有吉 THE夜会」
14日19:00~
「ぴったんこカンカン」
15日18:55~
「ジョブチューン 」
18日20:00~
「教えてもらう前と後」

咁多肉都清淡？

好多菜 小妹唔中意食菜

我真絲🥺

應該好多62島啲靚野

好似變咗乃木中 老白卒業sp咁

そして、一行は、最近スマホアプリなどで麻雀にハマッているという白石と雀荘を訪問。白石が「大好きなんです！」と語る芸人がスペシャルゲストとして登場し、4人で麻雀対決を実施。女流雀士・白石麻衣の姿に、全自動麻雀卓に着席した途端「白石と麻雀ってアンバランスでエロイ」と設楽がつぶやいていた。

呢集幾時播?

想瘋狂鬆章比禾白

下星期二

前幾日去見到

點解冇花奶份

因為花奶太勁

次回の #乃木坂どこへ は

バレンタイン本命チョコ作り&妄想告白😘田村真佑のラブコメヒロイン告白に…さらば森田釣られる❓掛橋沙耶香の超個性的チョコ😆清宮レイ監督の演出にクレーム！4期生にケンカ勃発⁉️ さらに、筒井あやめ念願の喫茶店へ☕️
#乃木坂46 #4期生
#さらば青春の光

筒井

柴寶

支筆好垃圾，之前寫過頭個幾隻字化哂

守護孩子

哦呢囉唷咩

你又知佢唔係special guest

【📺今夜18:00】『#坂道テレビ』

#白石麻衣 ラスト紅白の舞台裏も😢
乃木坂46×欅坂46×日向坂46、未公開映像を収録した《120分拡大版》放送💁🏻💕

2月8日(土)
#MUSICFAIR 18:00～

【 ミュージカル特集 】
ミス・サイゴン
伊礼彼方・高畑充希・大原樱子・屋比久知奈・海宝直人
ホイッスル・ダウン・ザ・ウィンド～汚れなき瞳～
三浦春馬・生田絵梨花

欅係咪有更衣室打鬥又或者staff係mb車上嘅實錄

阿柑好唔夠訓咁wo

禾釧隻死魚眼

Lm

Cute

隻手 身型都成個男人咁喎

你啱

日本牌好多規舉

日本牌好好玩
花奶個節目請到重量級評述其實好勁，不過花奶外打嗰啲人嘅質素有時就
利申非迷花奶，入去係睇kiichan

打人中學識打日本牌

みさ塊面都圓咗

sor

遮住樣果個咪係

🎀まいやん生出演📺

TBS「王様のブランチ」2月15日 (土) 9時30分～
出演 (生ゲスト) 白石麻衣

千葉雄大さん、白石麻衣さん、成田凌さんがスタジオ生登場！映画「スマホを落としただけなのに2」の見どころを語る
#乃木坂46 #白石麻衣

原來壯仔識廣東話同會上連登

申し訳ございません

以為呢個壯

禾尋日fortunemusic公佈之後就系咁既樣

真，而且啲墨好難乾
禾寫頭幾隻字嗰陣已經化化地
之後好認真寫
點知掛嗰陣俾啲雨水滴咗落去又化埋

話說禾琴晚發夢夢到同美月攬埋一齊
代表啲咩

瞓醒你女女有冇話你一直嗌住美月~美月

我冇女 之前只係女性朋友
禾毒撚唔會有女的

明明我冇推美月 點解會夢到佢 個夢仲要幾回味

美月已經喺你心中有不可取代嘅地位

褲仔癡癡地

有冇人可以介紹桃子比我識

禾係佢老公 有咩可以幫到你

禾想要多圖

俾個無限桃子你

淨係知佢高登Ac

隱性迷月

禾想要圖但全部都係gif

青春期正常的現象，對身體健康並無害處，因此毋須過分憂慮。

專業醫護

多謝鯨姑娘 原來係咁

GIF 都算喇，都唔好全部都係搞笑 gif 吖！

我靚桃圖儲得唔多，畀埋你嘞：

代表你要洗底褲

美月..

廁...

要搵乃Po起底組了

係飛機睇小丑回魂2

迷月=風氣

中牙花、高山、梅、年十、牙喜

咁好彩

想要

用白麻交換

不過有花奶

之前咪同完女女去東京玩

花奶谷加持
我仲未收到通知拎貨

朋友黎
利申 真 毒撚組

想問樓豬值得推介個2條女咩名

你係邊訂？

大匡桃子

有矛圖

天哥，但我訂福袋B未見佢到貨

福袋B正呀

可以去旅行嘅朋友

牙土幾時出健康寫真集

俺の嫁！俺の嫁！大園桃子さーーーん！！

睇佢個樣都唔會出架喇...

アラララララララララ

happy happy if you wanna bring big smile

Sing out!

仙

枝筆廢到我寫第一下就知成個絵馬玩完
之後求其寫算

Music fair

有冇手足抽二期live

坂道tv

＼#BLTオフショ祭り 開催!!💐／
B.L.T.3月号の表紙・巻頭は #遠藤さくら ちゃん！ということで、オフショ祭り開催中です🥰無邪気な姿がたまらんカット、大放出〜🧚‍♀️✨ #乃木坂46

誌面ではあどけない表情から笑顔あふれるカットまで、もっとさくらちゃんを堪能できますよー🎁↓

比最尾嗰張嚇能親

保乃

圓陣都唔能記得

馬拿豬

日奈子驚比卡超

cls 臭臭閪比卡超面

呢個隊長廢撚過櫻隊

牙音隱隱c

Miss咗

笑4

廢先有夠資格做

二期大佬要班細嘅幫手擋

係咪淨係多左紅白

禾七

不嬲覺得馬拿豬扮廢唔夠廢
原來

又回顧多次

1⃣紅白本番をノーカット、ノンテロップで
2⃣120分中の70分が新素材！
3⃣ラスト3分、見逃せない！！
!4⃣不協和音の別アングル！！

笑死

頭先20單諗起廣東話版

有咩

真係冇呢啲野
但係唔該你 算啦

堀先挽

Twitter有人話最後分研修生
真唔真

牙堀色挽

琴日聽咗個左右聲道mix埋兩首歌

成班跟住起哄

肉撚酸到

lo paul

買梳化

My fa

唔撚係呱
乃夠人唔好再加

我估係啲人亂講姐

乜你又混血

仲有邊個大佬可以黐

馬拿豬咁豪氣

你二個隔離14日

毋忘初心

拍埋其他人牙堀原來咁瘦

無波

我好自律

法國手足都好易嚇親
睇下醫生好

今年d 中国live可以唱呢首

中國巡迴廣州站唱

加多幾個都要嘅

想同fafa瘋狂唱英文歌

梗係シンクロニシティ抗疲Ver.

去武漢唱死んだあと

邊個守護孩子手足成日係牙也咩度留言媽媽

落小氣簿

禾伊

假野啦 尋晚見到都笑死

要譴責都遣責左mb玩Twitter先

禾抽

又爆飛鳥

夾band ching又飛

又去

牙哈哈哈哈

抽到都未必去到
但都想問有冇人幫手抽

唉 矛機會了

又jer

一定中咩

唔洗驚 反正雲xx都棄左

咁你又放棄jer人未

Q能到

禾不嬲係乃po 最和善既手足

說好的幫抽

賀嘉打咗做嘉喜

賀喜*

R到2個人幫抽 仲未夠

Hi 禾排緊喺你前面

吓

你兩個真係有幽默感
笑能死禾

最後三分鐘就係4k 不協和音

牙櫻

等禾仲以為有咩睇

最後有無平手企唔穩

新人留名,生日快樂肘哥

連登唔好用支那花名，上面有花名表，可以參考吓

禾_ =花名

有咩分別

禾花唱得幾句

肘哥官方承認左

仲有傻傻

仙女

冒犯曬

禾肘哥

仲有久保嘅ten醬

貝貝

唔關禾事，只係見巧多人都被人屌先提，禾巧nice嘅

唱呢首吧

IU禾條囡

你哋可以叫佢做啊嫂，因為佢已經係我老婆

Big6仔先叫真夏做嫂子

躝啦

有矛人幫小妹抽
樂天係咪唔可以開幾個acc抽

正名：
Big6 仔❌
Chi na 仔⭕️

松隆子

禾年禾老婆

收到wind黑石巴高大型棍英國巨之餘仲好好運

又點呀 馬蹄露

又話和善 轉個頭就jer禾

高山係我老婆，真夏留俾你

乃po手足係咁友善
唔洗咁感動

樂天好似可以7仔比錢=任開

晌狗

好能Q

まいやんアンパンマンの声優できるやん(^^)
#世界一受けたい授業
#白石麻衣

下集有老白試聲優配麵包超人punch

次回 #世界一受けたい授業

#白石麻衣(#乃木坂46)ゲスト出演！！！

まいやんが声優に挑戦！！！
アンパンマン役をまいやんが！！！
「アンパーンチ！」

放送日：2月22日(土)19:56-20:54

可5可2比下牙琴試

7仔比唔係有deadline咩

久保

花花真係完美無缺點
討人喜愛

愛狗力

幾時到一姐出寫真

花花係完美嘅存在
好想瘋狂同佢交流音樂

買

朱晨麗頂住先

好期待晚晚同花花唱完歌先訓嘅日子

秋元腥些都去睇牙joe

頂 俾你講一講
真係有啲似朱晨麗

唔似囉

乃同肥秋一啲都唔熟咁

同今野熟啲

以前有mb講過入左團咁耐都未見過佢

邊能個貝貝

日奈g

貝克漢姆

啲人話20單本身係欅嘅但肥秋比左乃

求出處

46tv

46時間tv

冇得考証唔討論啦
我夠話禾花禾條女

肥秋俾demo平手聽過

係啊 但可以7仔比咪可以瘋狂開acc抽囉

平手惡過狗

咩deadline

乜能野名嚟
利申叫開禾條女

7-11付中左獎嘅話限3日左右要入金

20單曲風邊度啱欅

有得諗喎
開返幾個先

先幾個邊夠人嚟
禾都係R多啲mobile acc算

搵人代入金？

當玩人品遊戲

希望R到十抽以上

我直頭無fd迷乃

文春啱先講二年前本來藍綠攪合同選拔，今野公佈咗人選，平手話要21人唔係就唔撈，去同肥秋講，今野唯有撒回，日向獨立出道

牙喜牙咩

晌9要多謝救世平

睇左
傾唔掂所以走
但係禾白要全一期就得

搵禾

まゆたんビーム

反抗大人

買唔到件衫

做乜有個牙巫喺殊

其實都有文有路咁，早年簽平假啲人，但除咗neru外又唔知點解全部人無工開，完全唔知簽嚟做乜

可能唔係禾白決定係今野呢

可能禾白應承左佢留多一年先得
平手呢d細路唔識感恩

掛寶係咪唔記得出blog，平時好早就有

禾白用自己留係乃嘅時間換翻嚟

閪口閪面咁跳

#乃木坂46 #柴田柚菜 ちゃんと #清宮レイ ちゃん初・登・場！得意の妄想ストーリーをもとに「仲良し姉妹」の撮り下ろし😀

見せちゃおうかなメイキング。
笑顔になるよメイキング。
さぁ、幸せのおすそ分けだーい！

但係肥鳩都知放阿豬阿狗落去禾白卒業單點都Carry到
由你玩多一年比我賺錢

將「僕はやだ！」依句嘅語氣，放落「ハモレ~」到

Demo 唔係得d音樂同未編曲同歌詞咩？
到時就編到好欅架啦

都作得幾通順
反正我是信了

又幾正

可能俾欅最後會變左廣東話版咁

禾白最後回眸一笑變呢個

多謝大嫂未

係時候欣賞下老女人

上年唱過 夾唔夾真係見人見智

乃木坂26th相当で坂道合同シングルが出るだろ
研修生にも適当に仕事させるのにちょうどいい
type S:坂道選抜曲+坂道選抜カップリング曲
type N:坂道選抜曲+乃木坂曲
type K:坂道選抜曲+欅坂曲
type H:坂道選抜曲+日向坂曲
通常盤:坂道選抜曲+研修生曲

大大聲笑左出黎

中左禾直播飛碟牙

選拔點放咪又係咁多人買

世界大戰 抹黑宇宙了

希望唔會變ひなた坂46

希

禾希

又賣肉

係咪有人想幫抽二期live

要一起唱和 齊來仍沒錯 成真會更加多

畫伯

好能正呀呀呀
Cuteness overload

歐皇

掛鼓

小妹求幫抽

牙喜正到

希呀希呀希

連續兩單選拔

テレビ朝日「激レアさんを連れてきた。」
放送日時 : 2020年2月15日 (土) よる10:10～
出演 : #白石麻衣

坂道TV話最後3分鐘有重要野睇
有無人知講緊D咩
miss左無睇到

番組多到數唔晒

禾喜

4k紅白不協和音full

兩個都想禾幫到邊個
利申:八週抽唔到

兩盒thx🙏🏻

My wife SAYAKA

唔該排隊

你都未排啦

排咩隊，唔好講到掛寶咁公廁

禾掛寶頭髮係咪又啡返啲

係燈光問題定係發覺搞唔掂所以再染過髮
頭髮睇落同showroom 嗰日唔同嘅

燈光問題

幫佢地抽同行一齊睇

音推係咪已經搵到有人幫抽
留條生路俾小妹

二期，thx，好人一生平安

Between 第三幅係咪舊圖
同牙喜上雜誌好耐之前喇喎

上年五月嘅圖

掛寶啲title 越嚟越長

仲諗住有咩大件事發表

夜晚無得訓

全部抄牙雀

咁能7

睇呢班新人真係正
ひなの

你地幾個傾掂數先
我又唔係中硬

我唔介意盡力滿足花花的需要

咁茜利有nogizaka mobile member?? 你點搞㗎？

你有需要啲

中左就唔課我地嗰幾張同行

有沒有管理員

捉佢去隔離po 14日未

之前買咗prepaid卡同埋仲有friend幫手

永久隔離
柒左第2隻色就返唔到黎

幫我地抽同行啦 齊齊分開心

呢個好睇 睇若林同弘中開頭果part

反夠未

都係你啦
同行+單抽有10個acc了

多謝大佬
求黑石巴幫手

專反晌二期

小坂呢

好女仔呼籲大家唔好反

你都on9

等多23個鐘又有掛寶睇了

掛b染返黑冇咁正

啡色靚啲

呢個髮型最正

即管反 我對このちゃん嘅愛從來未曾動搖過

想玩條辮

呢隻色最正

呢張最可愛

第一眼認錯小島南

Karin

呢個禾色

純奈vs karin 圖

純奈長大左 有睇乃木天就G

咁勁嘅

一講karin就諗起對比圖

P圖大師猴莉既得意門徒

係咪想隻抽牙

準備好爆肝未

早幾日飛住咁睇爆咗20個鐘

至少唔使自己p野上去遮住自己個推個樣

46tv有三次

你係咪都要幫手？

之前分開咁追曬頭2次大部分
早幾日第一次爆住肝睇

當初追第一季 一睇就睇左20個鐘 之後個26個鐘分左幾日睇

多謝黑石巴先
但係我應該去唔到 所以唔駛啦

46tv 我都係搵自已推嚟睇好多都未睇到

好

講起先記得仲有46tv呢樣野
第二季睇左少少就冇睇

當年睇Live

睇LIVE既全部都係勇者

睇一秒都係睇live，睇live睇晒就勁

掛寶真係好靚女

愛掛力

day4當時直播睇完一次就算

你就真係cls

柴田柚菜ちゃんに弱音を吐いたら「悩むな。チビなんだから。」と言われて思わずどういうことやねんと笑ってしまいました（笑）彼女なりの優しさに触れた気がします。っていうタイトルにするよって隣にいる本人と話していたら2人だけ4期生の大福の争奪戦に負けていました...。 掛橋沙耶香
每次都好長

牙雀化

禾掛寶啲揸手完賣數都幾勁

Lo pauls

pauls
你係咪睇到啲咩

發音姐 是但啦

好可愛

超好笑b站有人專做開頭cut

好能扮嘢

抖音偽人

屌 尋日以為你地話三期嗰隻比卡超

八婆

個男豬真係好能醜

唔好做on9仔

音B指禾

大佬白同大佬南

仲黑面

大明星係咁

廿幾歲人扮咩學生妹

牙柴好敷衍咁笑

偽娘嚟

想俾佢拮

早上好♪

今天好冷啊～
還以為我的手會凍住、、

盯

之前說過，什麼時候和蓮加一起去泡溫泉～
能去就好了～(*´ー｀*)
最近很想去泡溫泉啊

那麼今天也要Fight～！ ！ ！ ！

同我浸好過啦

我可以

唔敢想像會對比卡超閪面既會係咩人

音B:お金ありますか

美月

同蓮加浸温泉

而家唔知，遲啲就一定有公廁中份

依家咪知囉

火箭兵團

鯨仔真係好幽默

新人LM

留意中

條裙好多摺

朋而家正到

老夫子

我覺得已經有

收到wind 你都有推

幾得意 間唔中關注下啫

想吃

大陸版 synchronicity

指你叫你唔好做戇鳩仔

我又要！一齊去浸混浴

音B唔會講粗口

珠美都唔想理佢啦

心諗 仲有幾多

多謝大佬了

禾早川仙到

珠美=三期吳若希

雲高爾都夠膽得罪

鯨式關注

冇

好醜樣

発売中のMEN'S NON-NO 3月号で
連載中の齋藤飛鳥の2/her を撮影しました！

是非ご覧下さい！！

手挽手一同高歌，给你我点播

反而OL有不路揮手

好靚做手機wallpaper啱哂

有冇手足有類似依type嘅花花iPhone wallpaper

用緊呢張

負皮左
希望你反省下

用呢張真係要好大勇氣

ol不嬲模範偶像嚟

雖然成年
但都要

關羽取消咗未

花推必用

對唔住大佬

唔用色情嘅目光就ok

正在出演真夜中ドラマ《ハイポジ 1986年、二度目の青春。》的#铃木绚音[超话]# 和微博的朋友们打招呼了，快来看看她想去中国的哪里玩吧[心]

真愛係唔需要驚

【CMNOW vol.203】
表紙は #乃木坂46 #与田祐希 さん！

超〜接近、美しき顔に寄りまくった表紙が目印😳
このかわいさがたまらない与田ちゃんをいよいよ2月10日発売でお届けです⭐️

最強メイキングムービーを先行公開🤩

比人見到好尷尬

好想食個麵

公主郵輪～鑽石公主號 日本(東京、橫濱、宮崎、博多、佐世保、鹿兒島、別府)

郵輪

長崎我都想去

咋咋聲

好想食塊牛

好好吃咁
俾多$20鐵皮上，咋咋聲

隔住個moon都聞到香味

仲要2200yen

下集乃木のの

條魚勾落去既

要聽了

老女人個表情

禾櫻推用開呢張

可愛すぎ

咩事

好想食呀

要問音推

不停食steak睇到好肚餓

痴線未見過啲咁嘅漢堡

比較想知呢單野有冇人出黎講sor

睇到好肚餓啊

sor 打到佢腫左

厚能到

SOR

You are welcome

下次去要教翻個衰妹講廣東話

Booked mark左下次去食

Mb 食steak
禾就食mb

哇 邊撚個肥能到咁
Btw關禾乜事

mb係邊款藥嘅簡稱嚟

又飛

下次=唔知幾時

千葉雄大個0仔樣

雄大食芭菲好少女

隻好正咁

想call

睇親呢套嘢都好肚餓

紅衫女主人？

個女嘉賓冇鏡頭好慘

想call個JK

宜家多咗曾根呢part變咗大食環節就無咁肚餓

睇日村食野真係好開心

鄒形明子

有冇巴打可以指教呢位美少女叫咩名
利申: 初接觸乃木坂46

禾老婆齋藤飛鳥

日村食親個啲都睇落好正

日日係屋企淥麵，見到咁正嘅嘢食真係人到痴線

有一幕食禾老婆

食cupstar 未

有得睇無得食個吓真係會痴線

睇idol未又係一樣

所以依到先咁多院友

攬緊XX睇香蕉人

(mb名)禾老婆

做乜9

hehe

擔心禾日村喉嚨狀況

あ

好gay

又關你事

HK4

咁重都玩到zipline

肥料一向係體檢第三

咩2c

YOU

有前髮尾機

條友好攪笑

自問冇勇氣用花花嗰張。我手機用開呢幾張，貪佢哋低調啲，識嘅人就識唔識嘅睇落去就冇乜嘢：

留返比snoopy jer你

巴打老婆好靚女

又俾細路嫌棄

想食

個細路咁著好型

我就係因為呢段鍾意咗鳥

巨型ヒムラ

留名等有人同你講 有無興趣了解吓____

大園桃子

不鳥

咁賀喜遥香

呢家白麻同千葉雄大上個節目, 市來做緊主持
白麻呢個look 真係回哂春

I love 賀喜 已經上位做4期一姐

想把肉捧給她吃

問過櫻未

當新一姐冇到死過未吖

又回帶

牙星

まもんじん 有mail

暴走呢個真係好好笑

binc

髮型同個妝都似

白O麻衣

牙喜

禾星

法國你握完一次牙喜之後就沉哂船
要加推了

扮佢呢個叫乜名 都幾靚

大醬園揸Fit人？？
利申冇睇

佢應該沉咗㗎啦

松川星

咁牙喜真係正

禾抽兩次都全落

你唔做廁佬咪抽到囉

就係見你廁完抽到禾先跟隊
利申抽中嘅話唔會去錯會場

想拮熊大

做菜記錄～！
今天的很簡單！

用烤肉的調料炒的菜！
打了一個蛋進去、、
結果雞蛋太配了～(*´∀｀*)

今年要做很多菜～！

曾志偉.gif

隔離條女咩名 癡線正能到

路人來

捽手心

得個膊頭都睇到正

大雄似基閨蜜

twitter女王

去咗邊玩？

笑咗

小妹想同大雄一齊練下盤

話能咗佢gay

Cls 禾白呢個look20歲咁

睇落熊大仲後生D

係 禾睇基佬好準下

想同桃子一齊食桃

你自己人

佢食女飯唔係自己人

老白可能想要關8 cd好過sexy zone

佢自己大能把啦

應該自己都買咗

可能張張都R到直筆

肘哥

小百合同老白

畢業組矛去到 花病能左

Sorry 未食藥

花好似病左都仲做緊野

牙喜真係好多人推

有冇抹過jerjer

你填花奶生寫

頭先睇完バナナマン個節目搞到好想搵啲好嘢食吓

テストで最高、最低点数わ？
A.最高→100点 最低→0点
本当、、笑

考試0分

你吃炸魚薯條算

月月宜家好正

佢係話想食白麻質素

個啲嘢俾狗食
利申：食過一次

本身月月都正

【サンデー】次回は星野みなみちゃんがMCを担当！8時から山崎怜奈ちゃん、9時からは北野日奈子ちゃんが登場！質問やメッセージ待ってます！
#乃木坂46 #星野みなみ #山崎怜奈 #北野日奈子 #nhkらじらー

ママ、さや０点だったよ！

後面班老女人做得好

妖班大陸人又搞乜鬼嘢飛鳥版野狼disco呀？

求下你唔好搞禾楓

有二期寶寶

有幾個戴完眼鏡薯過禾

老白男裝又黎

職場性騷擾

又有老白
Tenshiro 新年前就失踪，係咪俾人果咗係武漢

知你型喇mk

白石先輩

個劇本好弱下
禾FF個比佢地仲好

好木村feel

唔見美月寶寶既

九十年代feel

想比禾白吉

兩個大阪弁好正

好悶

成日插褲袋，搵手指叫佢唔好講個d動作,好chok

大阪人搵番大阪人，好多口音

松村男裝幾正

牙松

點解我覺得松村有啲似牙平

田村係咪睇得咸片多

牙梅

純

正到

呢個死𡃁仔有d熟口面

牙平轉會

掂

指名no. 1

得你注意到

孖bin

幫禾叫第一☝️嗰個牛郎出嚟

好型棍

牙喜想做茱麗葉

牙喜個腦

我諗得純奶夠高襯牙梅

想睇禾喜做渣男多啲

禾純不得了 變gay了

真，想睇男役

我都係

高山好好笑。。。

牙喜D戲有啲浮誇

個劇本仲誇

禾梅

睇漫畫太多

諗起4期登場嗰陣日村魔王國個setting

禾咩

平狗！！

図書室の君へ

搞到好似流星花園做乜。。。

Haruka

尾二嗰張……

打歌

屌

阿喜果個

起歌

美月寶寶黎料

成日覺得個個係平手頭

有冇加含手指劇情呢

真・妄想

擺錯阿

放錯位

喂企開D啦屌你老母

放左去廁9保

盲

個眼神cls

肥9幾好戲

跟住點解係同yoda一齊

個髮型遮肥

瘦9保仙到

仲有我

渣男，咁快cow 第二個

因為等唔到9保回應 拎YODA頂住先

估唔到美月幾啱男裝

廁久寶掉左封信落垃圾桶

禾女朋友

臭MK

美月好撚靚仔

網球王子d造型

日村

溝死女

廁久做得好

係

點解係牙咩個組

久保個人悲觀連作品都咁灰

最唔掂果組

以為識揀歌

男女主角年齡加埋最細

為咗我守身如玉

真係佢ig?

今日は乃木坂どこへの撮影
早川聖来の念願がかなった
おそらく３月放送
次に撮影があると４月に突入

@
2月8日
鎌倉いったら
乃木坂いたやばい遠藤さくらちゃんやばいやばいやばい🥺🥺🥺🥺

※さらば青春の光の目撃情報もあり

係fced

好能正呀呀呀

呢套劣作仲拍緊

對唔對得掛b

外形咁姐姐但內部咁嗲

屌記錯做香港時間

美月寶寶上個妄想故大對家有拖拍之後得左米
今次衰左

算啦，肯帶番佢去鎌倉都好呀。。。

而家唔肥啦

youtube 拉返前

最鍾意姐姐

老白有番瀏海

唯有係咁

牙梅仲要有對大長腳

係咪參考左自己高中嘅前輩？

咪係，讓掛寶俾我啦

含情脈脈 小鳥依人

似toshi 多d

日經

對大長腳真係重點

點解唔搵廁久保客串下

加推呀楓？

真係好正 所以我牙梅體檢長期第四

驚佢出黎變笑片

驗眼正過呀平咁多

牙 唔記得睇佢SR

同佢細佬應該差唔多樣

終於有新人

真人握手對應仲要勁好

好少有，會放offshoot 相

個個工廁中嚟

禾年皮膚好似好過禾咩

咁講又幾似，同埋唔戴眼鏡好似相葉

已取消所有關注

掉能左佢好正常 係學校成日比人認錯應該好唔開心

同高山合作既都係center

下曬架未

一也個look就似岩田剛典

未來大top

大top

一定好抵握

禾也咩大波贏哂

握到第三次已經認得禾
仲話「啊 香港」

可惜被逃大燈到全日著長褲
冇得j腳

仲要有得繼續成長

在聽到まもんじん（真夏755的錯字梗）這個梗後
現在已經笑的不行了
笑了一整天了

一年見到一次高山清po

年十都唔細
最好兩個一齊大

你兩個等比

我遲啲再出po先

飯聚有一題會問

校務處阿姐？

僅開放討論禾年

問邊個大啲？

到時咪知

始終吉田先係久保真愛

差幾多個月

等repo

邊個多人黑啲

關禾咩事

1001